（癡撚線）連登仔話家燕姐似幻視，佢演唱會海報真係抄 marvel

幻視嘅石
雷神嘅紅色袍
Marvel海報嘅字體（紅色大字同白色細字）

癡撚線

樓主坐左幾耐

笑死

Old news is so

嘩. 你唔講我真係唔知
唔該你呀

樓主係劉馬車？

wow

走火入魔啦屌
唔止做多左咁簡單

死都要谷條線真係唔知博乜
幾啊歲都唔化 我屌你老母爛臭化！

發現新大陸？

抄sw